而家啲小學雞好堅

坐小巴 一對兄妹玩電話
我坐最後單坐位 對兄妹坐前一排雙坐位
睇佢地玩幾天真無邪
玩玩吓阿哥大叫 哎呀 輸左添！
佢個妹就爆句 屌 你好廢阿 拎返黎啦
我同前排單坐位阿叔都

係
樓下啲小學生好多粗口

唔係講操你媽咪算偷笑

你呀媽個波罩你呀

以前小六講句收皮都驚咗三四個鐘

渣ga 個啊哥